［殘體慎入］我係輔警想辭職，領導話辭職就送去教育轉化中心，點算

建議唔好網上問